凌晨0430酒吧街嗌光復香港班mk仔mk妹我屌你老母

講緊唔係第一次
星期二晚凌晨我都俾人嘈醒

大佬你十點嗌咪算
十點又唔見你嗌
凌晨4點半開始嗌到依家係咪嫌未俾街坊屌過?
你估個個都dayoff唔使返工?

半夜4點半嗌的確抵屌，我代佢地向你道歉

我以為酒吧街定時定候都會有醉酒佬發癲
就好似清水灣道成日有飛車響喉

講緊0430斷斷續續嗌到依家
唔好話d藍屍 連我都好想掉雞蛋落街

果班唔係手足黎，醉酒佬

你上黎囉

可能係飲醉咗嘅手足 醉酒嘅同時不忘光復香港

4點半嗌又係有啲過份嘅

忍耐一晚半晚啦
香港人屈咗廿年喇
中秋節大家都想開開心心過

用膠掉我當super啦

尖東?? 我都嚇左嚇 4點半要光復香港

大個仔啦 On9少陣啦

唔止今晚啦 之前都有幾晚試過係咁
今晚特別嘈

仲嗌緊

咁你住得近酒吧街又係慘啲嘅

不割席

咁又太over

我唔割蓆姐
成條街d街坊都嬲到仆街啦

街坊

好似停左喇

又嗌啦

呢排都係咁 有時發夢完左有d人黎飲酒未開始飲都已經嗌

我都聽到
但平時十點都冇咩人嗌

西利今日中秋先飲到咁醉姐

MK妹等我屌!!
MK仔交俾比你!!

所以我先咁燥
十點又唔見你嗌

到依家都仲有人嗌緊
我已經放棄左瞓得返既念頭

對唔住

唔知點解個po一路睇一路好好笑

落去食個m記先

Where

當你第二日要返工就唔好笑

可能呢到回嘅都係酒吧街嗌過嘅人

地點？影響到人仲咁撚串

係咪包括你
我明飲左兩啖酒係會hyper d
今晚中秋就算
平日半夜就唔好嗌啦好冇 早少少10點陪我嗌啦

都話左啲黑衫成日搞事架啦

係真係好多人嗌
包括係酒吧入面
個個飲high晒
不完美 可改善

對唔住，今晚唔關我事，我係前晚兩點幾嗰個

咁撚臭串？ 地址

下次11點前嗌

半夜俾手足嘈醒仲要俾負評我
有冇人性架你地

大學宿舍晚晚四五點都有人嗌光復香港
好應聲

你地塞人地鐵就得
我嗌就唔得？？

你大嗌要返八半
佢可能叫返你走堂

呢個時間嘈醒晒d街坊嗌香港人加油會唔會有啲諷刺

Sor Lo

咁快割

陰公
會唔會有街坊忍唔住落去打佢地

算啦，樓主都係化學系mk

我肯定係手足
飲醉咗既手足

以後4點唔準光復
12點打後小朋友要訓教，係藍絲時段

依家只係一隻返工狗

今晚中秋喎，聽日返工?

我都肯定係
唔係手足d口號唔會接齊晒

真心sor 頭先我有份叫 嘈到大家唔好意思

我都有份
對唔住

Sorry

我有份嗌 飲完酒 wing wing 地 控制唔到自己

我地下次唔會架啦

唔係個個都放紅日架嘛
同埋講緊唔止今晚 平日都會

求下你地識做D

頭先係酒吧街聽到
其實凌晨嗌真係好影響附近住既人
希望大家表達訴求之餘都顧及下周圍既民居
有心嗌既留翻十點同發夢嗌

大學宿舍仲有其他叫聲

樓主分化撚五毛，建國後清算

Fc 係籃絲嗌

咁五點

啲黃屍真係
去到邊都有
幾時都好
唔同人嗌都會有人接

人地比建議你又話人5毛 咁小氣既咩

第一日上連登?
唔岩聽=五毛，ok?

其實樓主曲線助攻文宣

不完美 但可以接受 會改善

不完美 但可以接受 會改善 可繼續

咁又神奇咗啲

晨早比人嘈醒 仲要返工 樓主加油

Push.

Sorry我頭先有份嗌

唔理想， 但可以接受。

屌
下次三點開始嗌

有咩問題

Sorry囉屌
下次我早小小二點開始嗌

呢個po幾得意4半嗌認真咩

要叫就叫

支持香港警察

等啲街坊憎撚死啲藍絲

430應該聽到叫床聲先啱

有d 7點幾嗌都係啦
屌 day off 想訓晏d 都唔得
有時真係唔係話指責
但係你都無必要呢d 鐘數

不割蓆

我岩岩都有份啊,阻到你訓？你唔諗下個政府點對我地？

4am 嗌比邊個聽

飲醉酒啫

咁你唔去禮賓府嗌？

係甲甴

樓主好似都係mk妹

睇完你個post 有無可能每朝6.都有人係屋村樓下播中國國歌

抵屌

禽鳥於繁殖季節於接近清晨時份叫聲做密集

不過大家同路人 轉個身繼續訓啦

咪就係 平時十點唔嗌 凌晨4點9先黎嗌 咪扮野

成班on9 p牌五毛以為自己執到寶

訓啦，廢柴

嗌比你老母聽啊，咁撚中意返工

割蓆啦 同死mk道不同不相為謀

割你老母

我有朋友當時在場
佢話三點嗰陣已經有班外貌似00後嘅mk打交
然後班popo揸晒盾同棍上去酒吧街
班mk就係咁嗌死黑警之類
屌走班poop 但佢哋係笑撚住咁走
之後班mk就係咁嗌光復香港

good idea!!!

mk是風格，黑白是良知

大事大非仲訓覺，你訓得安落咩？
咪咁撚自私啦，少少嘢都唔肯犧牲會成功？

比地址我即到

好人好者點會做mk

飲醉酒亂咁嗌，扮咩姐
人少少認左佢啦

不戇鳩

推

你都幾撚冇品 同d藍絲有咩分別 持住自己意見 橫行霸道

依班光環撚真係屌你老母 佢地無資格做香港人

係咪屯門虹橋個邊 搭緊車都聽到佢地嗌

屌你老母

班人

記得用普通話

我個邊老人區 我同老母都係少少聲就會醒個啲人
有日三點幾樓下又係突然有一男一女係咁嗌口號
個陣燥到pk 我都咁諗咁其他人咪仲睇我地唔起

各位巴絲搞革命也要顧及其他巴絲休息
不過既然都道左歉就算啦
下次唔好了

嗌過一次 冇人聽之嘛

6點幾天光個陣 醉酒手足都全面退場
成功瞓多兩粒鐘

你同藍絲有咩分別？少少嘢都頂唔到，光復條撚？

唔係 講緊旺角

嘈醒個下真心好燥 燥到個心係咁跳

咁有咩必要要喺半夜4點幾而唔係10點嗌?

訓覺係人嘅基本需要啦，凌晨4點大嗌係擾民呀，平時十點先嗌嘛

咁班mk係咪即刻frd左?

凌晨嗌撚係表達訴求，純粹係attention seeker

早晨

4點真係on9，不割但絕對要檢討

兄弟爬山呀嘛，你搬喇！！
唔好落樓斬人呀

飲唔飲醉都好，比藍屍睇到笑鳩你地咋

有咩問題？

你唔諗下新屋嶺班義士受嘅苦？

你只係俾人嘈醒咋！佢地俾人打死吖！

屌你老母！

光復香港！時代革命！

如果呢啲係真隊友真係豬隊友黎
不過換個角度睇
如果佢地真係要叫
不如叫佢地凌晨叫我愛中國 中國萬歲
等藍絲繼續擾民 惹人討厭

三毛死開啦！

溫柔地屌鳩佢哋

ching早晨

甘能夜，有靚女都吾屌啦
吾洗訓咩

不嬲罷緊工，邊個比你返工?
on99 -_-

半夜嗌=垃圾MK

幫唔到個運動，仲搞到神憎鬼厭

咁咪好！正啊！

長遠黎講我希望手足們可以早睡早起
身體健康先可以對抗政權

嗯，有道理

勸大家適可而止

不分化！

咁搞革命都要休息家嘛, 大家訓唔到又點救返d手足呢？

理性！

咁少事都嘈，對唔對得住不合作運動都要返工嘅人？
佢地好多手停口停都無限包容，你一兩晚訓唔到就開post，垃唔垃圾D?

都係

總之大家互相尊重啦！

不分化！

不篤灰！

不割席！

對唔對得住手停口停都無限包容不合作運動嘅手足？
訓唔到咁小事都攞出嚟講，笑撚死，光復你老母個閪啦

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

有啲工作假期都要開工（例如醫院醫護人員）

Mk半夜大嗌，影響到人地瞓唔到，無精神工作

甘又吾洗屌人老母
樓主應該一齊嗌下回應is ok

你都on9, 依家就係要搞到佢地都瞓唔到，之後埋怨政府同黑警吖

呢個咁既post都有五毛係咩玩法

呢頭屌完人party嗰頭又鼓吹人通宵嘈撚住人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

MK都有愛港既

朝早塞住個地鐵都冇手足話on9啦
樓主就係自私

手足們已經好唔妥正苦同黑警

唔需要你搞到手足訓唔到

未醒既港豬俾你搞到訓唔到只會diu 9你

請不要分化

p.s. 如果你是鬼請落地獄

On9，不合作運動有冇手足出過聲呀？
塞機場塞街有冇手足屌過一句？
而家訓唔到就出post係乜撚嘢自私垃圾心態呀
推撚到垃圾樓主出post道歉，屌佢老母

謝謝起底資料！

5毛真辛苦，成日要9 up

作文真係好難架

dklm

dklm!

岩，邊個有意見，邊個系鬼

訓唔到有幾大件事？塞個耳塞咪訓到，塞個耳塞都做唔到，光復條撚？

但點解要令人訓唔到而要用耳塞？

你想用9叫來達到咩效果？

你條假膠/分化撚扮乜撚嘢？見到樓主個post如獲至寶呀？

你咁講即係話不合作運動冇用啦？
塞鳩住人返工就係想佢地一齊憎政府，呢個同理。
影響唔到人做嚟把鬼？去和理非啦垃圾

收嗲啦垃圾，駁唔到就過主啦。

下次唔好啦
不完美 可改善

樓主自己反省下你幾撚自私，原來影響到自己少少就接受唔到

你自己飲多2杯就訓得著啦

好撚嬲，推到樓主開post道歉

不合作運動我是支持

就是要癱瘓社會運作來想正苦施壓

罷工罷市罷課就是這個道理

但不合作不等於絕對完全徹底的破壞社會

不合作是發聲，是姿態

但半夜叫口號（不是10點，是4點）是如何癱瘓到社會？如何向正苦施壓？

希望大家想清楚今次社運每個行動是如何達到我們的目的

否則對家話我地只是破壞社會我地就係咁俾人入曬！民意都會輸！

我一直很痛心我們有時就是有勇無謀，我們要有勇武有謀略，才可以繼續打呢場仗

請三思

國難當前仲用返工黎做理由屌柒義士?
屌你老母啦FREE RIDER

落綁D MK妹上樓啦(留返個比我)

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

訓得唔好-》返工無效率，做錯嘢，大家一鑊熟，效果更好。

咁都唔明，mk妹都醒過你

同埋點解你做你個D就得, mk妹又唔可以有自己方法？

不割蓆，不分化 講就叻

如果你有道理請繼續分享
你未話我知 MK妹4點叫這個方法可以達到咩效果？

你講得服大家（包括我）既，咁我就真係服

報警就輕鬆搞撚掂你啦，傻閪

但你係搞到黃c同藍c都一齊無得訓! 咁會唔會on9左d啊？

你可以淨係嘈9 d藍c我就舉埋雙脚撐你喇！

你班人咁好心覆個美國隊長jm9，起下底都知咩料啦

扮古惑仔？
有種留tg

唔好咁易俾人分化 可能係狗嚟

認同手足你講，喺巨大嘅革命當前，我哋好應該遷就，唔應該自私自利，想置身事外。
我估你都係想等大家投入多啲喺場革命上面，將願意犧牲嘅底線再降低。
今次樓主冇直接落去交涉，上嚟公開屌自己手足，亦唔見佢有幾重視自己人，仲直斥我哋手足係發癲嘅mk仔mk妹

不過大家理性啲咁講抗爭策略
凌晨4點半嗌口號嘅目的係啲咩？
本身10點嗌口號係想喚醒身邊啲港豬，凝聚社區
但係如果係反效果，令到街坊不滿就唔好做啦
不合作運動針對政權施壓，我覺得同呢啲社區活動性質唔一樣，到時先屌鳩啲自私撚啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

呢位巴打你自己開嘅post

今時今日仲用「五毛」嚟標籤人嘅唔係詞窮就係on9

不合作運動淨係影響藍C咩
有幾多手足係手停口停都照支持

話明攬炒，有得揀就唔叫攬炒啦

自私就認啦

是

ok! Thanks!

睇我上面覆左

我係想提醒連登仔唔好當所有五毛/藍絲都收咗錢，有好多係真心想我地死

請勿濫用攬炒呢個詞語

唔係無得訓就係攬炒啊！

你其實是否毅力促進制？

p.s.x2 如果你是鬼，請你落地獄

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

Spin夠未？到現時為止有咩運動係唔影響晒兩邊嘅人？
攬炒咪就係一鑊熟，咪玩D詞義呢D低級技兩啦。

自私就認撚左佢，想搞就就唔好自私

有咩問題
幾點嗌都唔割

理念上認同
但呢種攬炒方法同埋目的
好撚牽強，我都唔接受唔到
唔係因為道德底線，而係覺得睇唔到個成效

咩事？？又出黎屌自己友？

你到宜家都講唔到4點叫有咩效果？
新聞有無報啊？外國知唔知啊？

你根本答唔到

我自私我唔會係度提意見

p.s.係鬼既就快d返狗屋唔該

都仲有好多唔係有心推大家去死，但實際上可能係

檢討啦

講左囉，自己睇上面啦屌你老母自私撚

唔洗下下話我係鬼咪spin，你無point啦

訓得唔好-》返工無效率，做錯嘢，大家一鑊熟，效果更好。
訓得唔好-》返工無效率，做錯嘢，大家一鑊熟，效果更好。
訓得唔好-》返工無效率，做錯嘢，大家一鑊熟，效果更好。
訓得唔好-》返工無效率，做錯嘢，大家一鑊熟，效果更好。
訓得唔好-》返工無效率，做錯嘢，大家一鑊熟，效果更好。

其實。。。佢唔叫光復香港都會叫第二樣架啦，住酒吧街。。。

點解要你接受到，你係邊個？
不割蓆，冇大台；兄分爬山，各自努力

有冇成效點個定？

聞者流淚聽者心酸～
（利申：屋企樓下有酒吧，我都試過半夜三更畀光復口號叫醒～）

我條屋邨半夜都成日有人大叫.....

不理想 需要改善

做法不完美 要改善！！！

你住邊頭 我晚晚過來

太夜不要嗌

你就係

攬炒一路講緊係談判手段，係咪有人誤會左目的係攬炒

我代佢地受你一屌，你們可以除褲啦。

是撚旦你啦

係咪拎住不分化不割蓆就可以任意妄為？
自己做得唔好，搞親自己友係咪應該檢討下自己先？

畀人話兩句都唔話得，然後就話人分化撚五毛熱狗，咁你哋先係最忠實嘅熱狗。
人哋點鬧你係佢點演繹嘅問題，但係事實唔會因為演繹得差而唔存在。
事實就係手足都被呢種擾民行為搔擾到。
要嗌點解唔十點嗌先？十點嗌藍黃都聽到，但係又唔會tk自己友。
最撚可恥就係當其他人批評就拎義士出嚟justify自己。你依家當義士係condom？屌你老母
義士就唔使瞓？你唔畀連義士都畀你班仆街嘈醒？如果義士打生打死返去諗住抖下又畀你班豬隊友整醒咁佢有咩精神打仗。

不過如果好似上面講咁講係有狗出嚟搞事所以嗌就算啦。
而平時酒吧街夜晚都好多醉酒佬鳩嗌，不過they should be ashamed，唔理嗌咩都係。

代佢哋同你道個歉
手足唔嬲呀

你肯定呢度D人當係手段先講

醉酒佬鳩嗌都識嗌光復香港
已經深化到咁 其實係好成功
咁都要屌

因為你慷他人之慨，你唔係夜晚流流畀人嘈醒嗰個

唔好呢啲時候分化

咁撚叻唔去禮賓府嘈？淨係識係民居嘈又無效果無意義，d撚樣仲要覺得自己好岩屌返你轉頭，搞臭個運動咪呢d人囉，做埋d無謂野係度打飛機自high就以為做左野！

真係好撚煩
尋晚十二點幾一點成班mk仔懶型喺球場嗌光復香港
叫極都唔收
屌你嘈醒曬隔離樓啲人 我企喺佢哋隔離都覺得好羞恥
兩點返到屋企居然仲可以聽到佢地把聲
真係attention seeker嚟
平時又唔見佢地嗌

凌晨4點幾先叫
抵屌啦

希望屌我個啲只係假膠五毛 唔係真心咁諗啦
頭幾頁都有手足道歉 唔理真假都好啦

睇到其他手足既comment
唔止我一個 其他地區都成日有人半夜俾人嘈醒左
希望大家體諒下 要嗌就11點前嗌啦好嗎

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

咁真係唔應該

抵屌抵屌

你都系mk也

你都係mk妹

過11點無event真係要減低騷擾, 家陣我地唔係要與民為敵, 大家都要將心比已

咁酒吧街啲人 唔嗌光復香港 都會鳩嗌架啦

如果你真係著左，又嬲到訓唔返，我提議你一齊落去嗌埋一份，以示不滿

我覺得最撚仆街係d撚樣話'你唔諗下個政府點對我地？'
零意義咁搞民居黎報復政府既錯，係咪on9架？仲好意思串柒柒，衰撚過d五毛
人地話你，你就講乜春'又話不割不分化？'
收皮啦！恃住運動黎爲所欲為滿足你自己私慾打飛機，半夜9叫真係好撚偉大好幫到個運動丫屌你老母

呻下姐 你日日夜晚瞓覺畀人嘈醒都會嬲啦

肯定有班傻系撚屌覺得不斷鳩叫係好撚威好撚型，覺得自己做左野救返香港，好撚偉大丫

又要抗爭又要屌俾人嘈親
最好有日訓訓下教忽然有真民主

鳩叫完就即刻有真民主？

鳩嗌抗共？
唔講以為你嗌兩句天安門會冧
我都嗌返句先

完全封鎖左個on9仔，唔知佢講咩

引战狗

貼牆又會即刻有真民主？
乜鳩都唔好做就最啱你啦

咁咪乜都唔好做
上街抗共？
唔講以為出去示威天安門會冧

好多小朋友係冇參加過任何發夢行為係到亂鳩咁嗌架
佢地只係覺得好有型同想人地應佢

貼牆影響唔到人，又有民主牆做紀錄比人睇，所以大家welcome
但半夜鳩叫，乜鳩都無，仲要影響人加搞臭個運動，人見人憎
建議閣下用腦思考完先回應

核彈都唔割喎

算啦唔好覆佢啦，講左兩句都知佢係唯我獨尊嗰種。
勇武要策略，和理非要策略，知所進退
如果佢覺得做咩都啱，唔可以批評，咁咪由佢
做返自己野，唔好浪費時間
比起鳩嗌（不論係街頭上同網絡上），救義士同贏更加重要

又係你呀黑警毅進狗？

對唔住 琴晚係我嗌起嘅

我醉撚到起唔到身 訓咗喺門口
見到啲人個個望住我 咪同大家醉酒都不忘要光復香港 證明呢樣嘢已經打入咗每一個人嘅心入面

利申一個人 之後5點半先走到

Sorry 我2點鐘嗌過 臨走嗌個下 成間吧都應左
利申wingwing地 嗌左兩次就走左了 唔好意思

嗌句口號就好撚有用？

琴晚有前線巴打嫁

警察會扮演不同角色

搬上大灣區

Okok下次唔好啦
下次喺前線同你哋嗌

琴晚都係兩點嗌左兩句就走左了 對唔住呀
呢排太大壓力 見到好多同路人 好多手足

不完美，要改善，但不割席

我都有嗌 不過唔係太子嗌

我聽到會好開心

凌晨嗌效果先大 個個屋企都靜

都係見琴晚中秋可以放鬆下 嘈親你地真係唔好意思
本身去通洲街公園集會 點知去到一個人都冇
咁咪直落酒吧街玩夜左 但我唔係淩晨四點叫個批

下次試下嗌支持香港警察

擺明就係藍絲扮黃絲

細聲喇屌

講到明 黎明來到 要光復 這香港
4點半叫醒你準備差唔多啦

起底，負評，blocked
好撚柒呀毒撚戇鳩仔

上房隻抽？

飲醉酒亂嗌啫屌你老母

過黎啊我帶刀出街

你喺邊啊你以為我唔敢咩依家香港斬人唔犯法架

中秋節都要返工吿佢地啦

洗唔洗送個耳塞俾你

琴晚1點半大河道m記既人，明知人地12點就閂上層清潔都通融到130先熄燈，屌你老母嗌句光復香港就當冇事繼續吹水，最後拖到2點有個跛下跛下既職員勸大家先識走，連餐盤都唔執下，我真係覺得好瘀

Gay

咁塞地鐵又唔算慷他人之慨
雙重標準到咁？

恃住運動黎爲所欲為滿足你自己私慾打飛機，塞住個地鐵真係好偉大
你而家係咪同不合作運動嘅手足割？

塞地鐵又會有民主？

凌晨嗌口號都要怕擾民
仲講乜不合作運動

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

試下0430大叫支持阿sir支持madam 一國兩制我愛中國

塞地鐵當初係話阻礙社會運作，但鳩叫無鳩用，可唔可以用下個腦諗完先舉例子串人

上面講左，阻住冇得訓，返唔到工/冇精神，嚴重阻礙社會社作？唔單只係社會，成個社區都阻埋

定而家阻到你就唔得？咁自私光復個閪咩

阻人訓覺真係同阻人放工一樣咁抵屌

琴晚醉醉地經過狗屋忍唔住叫咗兩句
sorry ah無下次

利申：全部人都有發夢 唔係得把口叫